{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49235&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉솔게스트하우스경포점"
    },
    "text": "江陵ソルゲストハウスは鏡浦海水浴場から近いところに位置し、ここは江陵で最もホットなバーベキューパーティーとパブパーティーが開かれるところです。 様々なユニークなパーティーを一緒に楽しめる場所です。 ゲストハウスの全客室は禁煙で、ペットの出入りは禁止されています。 チェックインはPM3時以降で可能で、その後はシャワーができません。 男女同室での宿泊は不可能であり、同伴なしの未成年者は入室できません。 宿からは鏡浦海岸が徒歩7分の距離で、烏竹軒は車で8分、大関嶺自然休養林は車で29分の距離に位置しています。 ゲストハウス内の施設物を破損したり、寝具類を毀損及び汚染させた場合には全額賠償が行われることがあり、宿泊予約はキャンセル払い戻し規定に基づいて適用され、シーズンごとの客室価格は変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ソルゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵ソルゲストハウスは鏡浦海水浴場から近いところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルゲストハウスではどのようなパーティーが開かれますか？",
            "answer": "江陵ソルゲストハウスではホットなバーベキューパーティーとパブパーティーが開かれます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットはゲストハウスに入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインはPM3時以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "シャワーはいつまで利用できますか？",
            "answer": "シャワーはチェックイン後に利用できますが、その後はできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、同伴なしの未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルゲストハウスから鏡浦海岸までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵ソルゲストハウスから鏡浦海岸まで徒歩7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルゲストハウスから烏竹軒までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵ソルゲストハウスから烏竹軒まで車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルゲストハウスから大関嶺自然休養林までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵ソルゲストハウスから大関嶺自然休養林まで車で29分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス内の施設物を破損した場合、賠償はありますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウス内の施設物を破損した場合には全額賠償が行われることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約のキャンセルについてどのような規定がありますか？",
            "answer": "宿泊予約はキャンセル払い戻し規定に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室価格はシーズンごとに変動しますか？",
            "answer": "はい、客室価格はシーズンごとに変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 525
    }
}